聽日IFC條隊會唔會排到去青山公路屯門段？

700

夠唔夠你條兵隊長

屌果幾百點就要ifc

唔夠

唔巧呀

唔想番工遲到

屌你麵仔